有冇人試過in份唔夠班既工?

出黎做左三年野，係公司做b2b sales，話就話叫做升左做manager，但其實人工都仲係得好少。

然後突然有間外資公司搵我in，做一份完全唔關我行業專業知識既b2b sales，人工多成一倍。但感覺佢好似想請啲好有能力既sales而我做左三年野又冇乜好成功既sales record，覺得自己唔係好夠班受咁多人工。係咪應該照in?

in 左對你有損失 ？

你唔夠班自然唔會請你
請你即係夠班

見下無損失

見左先算

見到大公司既interview經驗無壞
準備好啲 睇多啲個產品同公司既背景
有可能請你

夠唔夠 唔係你講既
in完 佢話你夠就夠
go啦

試下諗你唔夠班但in得成

In完ao知道自己唔會夠玩

請先算啦屌

去見左先啦
見左無壞，工揀你你都揀工
可能到時間公司覺得你適合但你自己覺得唔適合呢

fg IT grad

果陣有agent refer左份manager grade既比我 salary range係35k 但當年fg先得13,14k 我又照去in 最後當然比人撚狗咁撚

屌原來你冇料嫁..番去取消番個INTERVIEW先